
##### 慎<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>独  
&emsp;一次性看完的我🍋🍋🍋🍋  
&emsp;1239楼  
&emsp;2020-03-11 23:37  
***
##### Nodgod<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;1240楼  
&emsp;2020-03-11 23:44>
> ###### 顾晚七🍁:  
> 隔壁p神的看了没？<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="打动比" portrait="tb.1.e734c96c.gGIHneA8dubup1ODHRXFUw" target="_blank" class="at">@◆pixiv◆</a>
  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;帖傲娇控，时不时来控桐乃<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1241楼  
&emsp;2020-03-11 23:55  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;真快，1314越来越接近了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1242楼  
&emsp;2020-03-12 00:17  
***
##### 穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>真爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;1314越来越接近了&lt;(￣︶￣)&gt;  
&emsp;1243楼  
&emsp;2020-03-12 00:33  
***
##### 遂愿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;帮个忙  
&emsp;1244楼  
&emsp;2020-03-12 00:34  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;先别盖了，目前1314还没动笔，最近没时间了，氵贴的兄弟们手下留情……  
&emsp;1245楼  
&emsp;2020-03-12 00:37>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> 了解<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 顾晚七🍁:  
> 在评论区盖便可（先盖为敬）
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 了解
>
> ###### 回忆丿在你身边:  
> 了解！
>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 收到
>
> ###### 顾晚七🍁:  
> 初中三年，模糊的像一片细雨朦胧，有时却清晰地滴落在脑海。 ——最后一家晚安打卡
>
> ###### SoLo丶Ck:  
> 了解！
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>李七夜  
&emsp;盖楼  
&emsp;1246楼  
&emsp;2020-03-12 04:17  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;1247楼  
&emsp;2020-03-12 06:53  
***
##### shudhxbdns  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1248楼  
&emsp;2020-03-12 06:57  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;1249楼  
&emsp;2020-03-12 07:08  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;七级了  
&emsp;1250楼  
&emsp;2020-03-12 07:09  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵到1314  
&emsp;1251楼  
&emsp;2020-03-12 07:14>
> ###### 录播组zz:  
> 先别水
  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;早上好啊各位！！  
&emsp;1252楼  
&emsp;2020-03-12 07:31  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;早啊各位  
&emsp;1253楼  
&emsp;2020-03-12 08:06  
***
##### 穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>真爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;缘吧早<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1254楼  
&emsp;2020-03-12 08:15  
***
##### 穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>真爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;三个经验人<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" > <img class="BDE_Image" pic_type="0" width="560" height="444" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=4a62a296883df8dca63d8f99fd1072bf/a010b4389b504fc2efcf1c64f2dde71191ef6df9.jpg" size="78993" >  
&emsp;1255楼  
&emsp;2020-03-12 08:26>
> ###### 圣品天元笔:  
> 缘 吧 三 巨 头<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 这都能让你氵一发……
>
> ###### 6536rgth:  
> 有毒
>
> ###### 6536rgth:  
> 偷偷水一下
>
> ###### 穹💕真爱✨ 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 🌟白上吹雪🌟:  
> 雅尔塔会议<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 6536rgth  
&emsp;氵  
&emsp;1256楼  
&emsp;2020-03-12 08:35  
***
##### 平阿呸  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1257楼  
&emsp;2020-03-12 08:38  
***
##### 水道赛高<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-32.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啊，柠檬真好吃<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >  
&emsp;1258楼  
&emsp;2020-03-12 09:13  
***
##### 水道赛高<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-32.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;破案了，lz要司马懿<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=f402a350363fb80e0cd161df06d02ffb/171c7f0e0cf3d7ca8e209017e51fbe096a63a9b8.jpg" size="277823" changedsize="true" width="560" height="1120" size="277823">  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=a8673c4fbfd3fd1f3609a232004f25ce/44d17b094b36acaf0431399d6bd98d1000e99cb8.jpg" size="157130" changedsize="true" width="560" height="1120" size="157130">  
&emsp;1259楼  
&emsp;2020-03-12 09:16
>
> ###### H-F◎曲终 :  
> 萨摩耶 苏明玉 沈梦瑶 司马炎          
>
>
> ###### 录播组zz :  
> 司马彦 萨姆依这不也是吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 H-F◎曲终 :  
>萨摩耶是什么鬼啦！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### 水道赛高💦 回复 H-F◎曲终 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 水道赛高💦 回复 录播组zz :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz :  
> 再说你这都能水一楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 水道赛高💦 回复 录播组zz :  
>我只是一个五级小萌新<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 水道赛高💦 :  
>我也只是个八级小萌新<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 水道赛高💦 回复 录播组zz :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 撒、萨、赛、桑、啬、沙、山、单、商、赏、上、上官、韶、邵、奢、佘、折、舌、社、厍、莘、申、神、沈、审、愼、甥、盛、尸、师、施、时、石、史、世、士、是、侍、寿、殳、舒、叔、疏、束、树、庶、帅、双、水、税、斯、思、司、俟、姒、佀、嗣、食、肆、嵩、松、宋、苏、宿、粟、睢、眭、随、隋、遂          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 考虑问题要面面俱到          
>
>
> ###### 水道赛高💦 回复 梦宸思臻 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 水道赛高💦 :  
>然后是这个土字一直让我搞不懂          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 水道赛高💦 :  
>盲猜lz名字有雨(真盲猜          
>
>
> ###### 水道赛高💦 回复 梦宸思臻 :  
>咱也不知道，咱也不敢问<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 水道赛高💦 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### 穹💕真爱✨ :  
> 吓得我去了趟491楼<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 水道赛高💦 回复 韩嘉阳hjy :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 穹💕真爱✨ :  
> 司马懿  扫描仪  什么用  守门员  萨摩耶  圣母院  孙明月<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ :  
> 枢密院          
>
>
> ###### 泠衣- 回复 梦宸思臻 :  
>我看到我姓了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 遂愿º :  
> 氵        
>
> ###### 琜-竻勞氐 :  
> 司马垚？        
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 我还以为是魏文帝那个意思...        
>
> ###### 妹控没有妹🐶 :  
> 盲猜筠？        
>
> ###### phantomroyal :  
> 可能叫宋明宇？        
>
> ###### 🎅火火 :  
> 司马垚          
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;阿浩早上好  
&emsp;1260楼  
&emsp;2020-03-12 09:25  
***
##### CaiQi<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这届吧友有点可怕啊  
&emsp;1262楼  
&emsp;2020-03-12 09:39  
***
##### 新人轻一点<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;1314是不是快到了(*^▽^)/★*☆，这次直播不能错过了  
&emsp;1263楼  
&emsp;2020-03-12 10:00  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;氵  
&emsp;1264楼  
&emsp;2020-03-12 10:03  
***
##### 洛歌<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1265楼  
&emsp;2020-03-12 10:05  
***
##### 苍穹的尽头<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;刚看完，lz幸福(没妹的我，酸了)  
&emsp;1266楼  
&emsp;2020-03-12 10:15  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;沙雕老师第二弹！<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=eea8f373584a20a4311e3ccfa0539847/856bbe19ebc4b745ee171c77d8fc1e178b82158a.jpg" size="140706" changedsize="true" width="560" height="746" size="140706"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=bd3c2ce6c7a20cf44690fed746084b0c/de032b9759ee3d6db1452caa54166d224e4ade8b.jpg" size="120836" changedsize="true" width="560" height="746" size="120836"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=af6102d3c658ccbf1bbcb53229d9bcd4/83e99c2397dda144b18bc7d3a5b7d0a20df4868b.jpg" size="124607" changedsize="true" width="560" height="746" size="124607"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=68f0e6a1e036afc30e0c3f6d8318eb85/1af4dcc8a786c9171481f958de3d70cf3ac7578b.jpg" size="148994" changedsize="true" width="560" height="746" size="148994"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=eea9f373584a20a4311e3ccfa0539847/856bbe19ebc4b745ee161c77d8fc1e178b82158b.jpg" size="144083" changedsize="true" width="560" height="746" size="144083"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=a258a880382eb938ec6d7afae56385fe/8578ff1fbe096b63009bf5311b338744eaf8ac94.jpg" size="124263" changedsize="true" width="560" height="746" size="124263">  
&emsp;1267楼  
&emsp;2020-03-12 10:59>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> 这老师挺有意思的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA:  
> 羡慕羡慕<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣:  
> 内个内个你有一张图没有码死ovo
>
> ###### 穹💕真爱✨:  
> lz有张图名字没码掉<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 河灰羽然🌊:  
> 辅导班老陈？？
>
> ###### 是小怪兽哒º:  
> 话说老师知道这个贴吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 梅普露<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;在氵一会就1314了，加油啊！氵楼的大哥哥  
&emsp;1268楼  
&emsp;2020-03-12 11:03>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 没事的我不着急<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
  
***
##### XGKSL  
&emsp;<img class="BDE_Image" pic_type="0" width="433" height="409" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=6c04597a9044ebf86d716437e9f8d736/77278b18367adab44d897b3a9cd4b31c8701e428.jpg" size="2673009" >  
&emsp;1269楼  
&emsp;2020-03-12 11:05>
> ###### H-F◎曲终:  
> 晦气。
>
> ###### XGKSL 回复 H-F◎曲终: 
> 是我。
>
> ###### 西丞X😷:  
> 为什么要发个遗照？
>
> ###### 泠衣-:  
> 在？为什么放遗照？
  
***